[IOS/AN]真三國無雙。斬 (20) 可愛的牛蛙君

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (勸世圖from白虎虎源太)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

終於記得o係名將加番黃忠

可愛的牛蛙君

想問下 唔缺主力黎講 金關平 金周瑜 金太史 應該升邊隻上6星先?

屌你老母成撚日出蔡文姬比我做乜
人up你up又唔比黃忠黎

下個到帥氣的龍蝦小兵

冇升開個個武將都照升 ?

升黎做肥料

唔係喎 我下下出黃忠喎

我堅係唔想知呀

師父明白了

出黎隻揪

卡左係修羅1-8 ，求賜教

早2日升緊銀孫策 有4星專武
今日中左銀曹操 有5星專武
升邊隻先好

另外升左6星周瑜同馬超
係咪水屬既銀孫策優先升少少

All in 周瑜

唔知升邊隻好

602

五星金602差2-3隻四星肥先滿技
五星金張遼滿技加夠肥一上六星就再滿技

想問下巴打們升邊隻上去先比較好

一定係

邊堆得切5*肥

有無人分享下點過修3-5三星
屌佢老味 好撚難

最撚嬲 早排先賣哂啲3*602

抽玉好易出啦

你地通常一日刷到幾多5星武
小弟想睇下自己非洲定歐洲

準備抽

一把都冇 因為冇得刷

一把都冇，冇得刷啦

打死人咩

唉 仲好講

你UP乜撚?
好易比人BAN架
之前先比人Ban左個5*黃忠ac

rip

軍團d包到12點都未更新
定係一到12點就俾人買晒

喊出嚟

推一推先
有冇巴打可以幫幫我

係咪要無雙過呂布個關

都話左冇得刷嫁啦

我揀602

倉管!

出完6星金細劍後d運用晒

6星銀長矛

用張遼爆機 之後再玉抽602

比我升張遼先
又勁反正都滿技

做肥料既資格都冇

抽廢6*真係完全無撚用

但係隻5星唔洗升住？

係呀 覺醒無雙加90%血

三把今朝

得602得天下

唔該覆過既巴打

Up 乜?

好似無雙姐 我個陣係曹仁 你試下秒一隻先 之後拉打儲 唔好比呂布出黎

新手想問下李典5星 孫尚香 趙雲 開唔開得

屌你老母垃圾game
啲bug多撚到呢 打完卡撚住左係到

呢關我都試過 焗住重開

啲箭佬射幾野就無血

三體呀仆佢個臭街

終於6星左夏候惇可以開波打修羅

已經唔求金 點解唔係加暴加攻

得50個武將位已經爆, 唔想課金

你對ada唔好咩

我有2個Google AC
一個本身用開 另一個綁左隻game

我想問可唔可以係我本身用開果個Google ac課金？
定係一定要係我綁果個Google AC課？

銀底水屬 關羽值唔值得升

依加手上有五隻火關羽

謝謝

六星先快勝負

5星肥料我又要

好似跟你google play定wallet用開邊個
我an機就係

照課is ok

有5*肥 有馬超 算好啦

5星升6果時 食幾隻自已5星黎升
升到6果時招新既6星技會唔會升埋LV
定係當你岩岩升上6星招技得LV1

咩方法多法寶升？ 體想留黎刷弓

馬超六星爆技Ed

曹勁唔勁？

衝番去50又有得抽

會 5*滿技 如果想6* 直接滿技 只需要3隻5*自己

留名

卡困難6-10
求解決方案

Cap錯圖

正

張遼搶金礦真係好好用

有602根本唔應該卡關
技裝lv?

真心一問，木牛點打先有咁多錢。。。肥董有咩用？
我打嚟打去得10000多啲

602 後來先抽到
廢裝
周瑜裝最勁
應該除哂比602?

周瑜唔比602差

我個名出人頭地

慘在0技

其實隻隻英都咁勁
專武先係王道

仲未有一把

食左10個包.之後卡左5場loading到

其實真心 新手如果有周泰個d 真係可以唔練602 先 開頭邊有咁易升技

好威啊你

求教

一張金都無
全肥料

更新左乜都無
班仆街貼舊圖引伏

用周瑜 輕鬆2萬2

有5星

4星肥料都唔多隻

樂進 郭家點揀好 2個d枝都幾好用

一堆肥料係度等緊升

差小小50lv 又可以10抽

我用送既王元姬 4*

佢4-10 有5個甲 但係我尋日刷左半日 宜家又冇曬包 你可以試試

做咩搵錢最快, 合裝唔夠錢使

兩抽 又中劉皇叔 同 袁紹 袁紹有無撚用？

刷關？

頭先睇youtube 有人話賣包賺錢

唔知係咪oldnews

銀底名將都幾勁 好似係

an機係咪真係無得賣包

金底四星董卓升唔升好？

岩岩清左人 仲有十個位
申左講先我知

又一堆肥料

董卓咁勁都唔升

啱啱抽到 見到第一頁張圖董卓嘅評價係弱

第一版有講
有又唔睇
下次都係咩都唔寫算數

D技勁到抽筋

堆完4隻4*602
仲有1000+玉
其實都真係幾易出

我想問我抽哂所有武將
有個新acc係有個4星人岩屬
張郃 張角 同曹仁開唔開波
我見全部都係廢

玉抽602算有良心

用左幾多玉

陸遜d技好型
好想升佢上6星

3個都金底

屌依家先發現用FACEBOOK可以無限刷首抽

得 李典同趙雲都好容易刷技 夠打爆機

孫權同劉皇叔二選一升六星邊隻好啲？

木屬比水屬好似易推完修羅多

每週任務係邊日重置？ thx

個個棄GAME 你重刷緊首抽

求教學

6星銀裝大家會唔會升黎用
除一次裝要比元寶好肉痛

轉電話時發現啫

上星期過左修羅主線已經好悶
純粹想6星金晒所有野先DEL

想問隻英 60lv之後 係咪真係冇得再升技。我隻602喲技 得5..6lv 而家隻英56lv

我100玉抽 得中一隻602

求教學 係要點刷

係呀係呀

申左 我D字值幾多分

升到

點解個個刷4-5? 4-10 唔係抵刷啲咩

曹仁幾勁 唔想刷可以開波

每次DEL完資料Skip左教學LINK facebook
然後問你係咪用 save 左喺facebook既資料時㩒唔係
應該係咁

利伸未試過

而家冇人刷4-5啦

有冇團收人

其實仲有一個acc 但得馬超4星金底
仲有銅既4星諸葛亮同黃忠

明晒 咁我唔刷囉

而家係咪有得刷5* 將

連登仔真係勁,半個月就爆機棄game

NO

已申 bigbooobs

卡4-10 依家唔知做咩好

想練隻火 抽唔到602 又食左孫堅 而家得隻孫權 不過聽ching講好似唔太好用

玩到困難仲未抽到金底既木屬武將
而家用緊銀底既樂進

嬲得濟食左兩件6*銅甲

之後合返件6*金甲 一陣上圖

升6星就可過晒

問問巴打們意見
我缺材料5星上6星
但我有隻銀五是張飛
應該食左佢定留返
利申火用緊6星602

Bigbooobs 已申請

我祝你.....

一定留 肥料可以慢慢儲 食左你會後悔

好似都係1000幾 計埋食啲廢嘅升602上4*

Hoblol已申請

我已經食左好多隻銀/銅4星名將

祝我次次都有金嘛

用燃燒打好友BOSS真係好易屈傷害,帶埋中毒就一流

蔡文姬咩評價?

食左佢啦

反正隻GAME都唔會玩得耐

過1,2個星期都唔知重有無人玩

隻驚咁樣 好難唔棄
不過我相信棄既人 十個9個都課左金

屌你老母 你老母比狗屌呀

下次加頭版啦…

琴晚10抽又中晒垃圾
比隻5星肥ME都好呀

其實已經有

勁

id:12738838383

邊度有

點勁

推PO速度慢佐唔少睇黎好多人已棄

廢 招無雙一打爆人條氣就彈走

我手字值幾多分

我都想棄 .無活動 .
D廣告一味叫你課金 都戇鳩

屌你，我無棄

Lihkg8 一個位

已經入左刷經刷肥地獄
唔求中金底 比啲5*肥我夠了

法寶真係最難儲
武 / 防都第3件6星 法寶先第一件
出件銅比我

哈哈哈。

申左
名 HKers

ching啲人品

推一推

可以上曬第一頁

我d曹操呀

5星肥呀

我屌你個閪呀

你試下拖慢少少打 我個陣好似打耐一陣就過到

真係正一垃圾game

又係呢關

仆街死死仆街

公平咩

想抽隻蜀國金底都唔比 屌佢老母閪
利申已經抽左3次十年

5*滿技張遼趙雲周泰 卡左係果難6－5 應該升邊隻上6＊爆機先

雙名將ac？

主要用呢4隻 依家卡住困難5-10
戰力差佢要求大約6000
係咪要刷返一排升一隻上6星先過到？
無咩其他好將了 蜀國一隻4星金都無
魏國有張遼 銀許諸曹操但無技

單抽好似仲易中靚野咁

第二次啦屌

一隻六星破修羅

是但一隻六星都爆到

屌

手頭上得一隻5＊肥料 有冇話刷邊關升肥料升快d

睇黎要開始瘋狂刷關了
上周泰或者孫尚香先

個抽野機率真係中六合彩連環中咁

巴打同你同處境 我刷困難4-4 夠快同有得啲肥

爆技周泰六星上修羅 有返啲基本裝就掃住過啦

真係亂買條單T都易撚過中金底5星

有有人想入軍團
有幾個位
藍乂軍團。 3lv會

屌你老母臭閪真係銀都未試過

唉

銅人唔同命

我刷緊3－5 有2＊張遼 同埋20秒搞得店

屌岩岩兩把銅武合 又出銅武

駛唔駛3粒星先出? 次次AUTO都冇3粒星

想問下升孫堅6星定 張飛6星？
我覺得2隻用落都唔錯，
睇數值張飛就強 但未升過技
孫堅就廢，但有好強隻比佢升技
我專武得3星既呂布

所以冇專武情況下，升張飛6星定孫堅6星好呢各位？

比兩隻我有咩用

銅武無雙呀dllm

張飛

見到呢啲ac就嬲

差隻水就三色名將都有
公平咩

賣左張飛 升孫堅

D5星 我自己3 4星合上去架

啲名將無得合啦掛

食吕布張飛 升孫堅

屌你老母兩隻名將

張飛呂布雙名將⋯
巴打前世一定係英雄

識食一定咁食

屌公平咩

食孫堅 升張飛 收到thx

唔好講咁多ban佢

抽左8次十連得隻5星肥

屌 我周泰bb一打二

上面D人酸到

升隻火4星黃忠丁下算

602打好友boss勁廢，下下屈左三隻埋牆角，佢一出技就打散哂

Btw 之前又話升爆技既廢6星重要過 未升技既勁6星
好難捉摸啊

其實佢都係想曬命姐 咪成全佢囉

呂布真心用落一般，2招技硬直硬太耐

都唔知點抽

咁食左佢

我都食左幾隻呂布

孫堅升6星，呂布張飛做肥

真心問野又話哂命
咁班人起手有正屬6星咁點計

起手6星玩 一定搵自己笨 除非名將

我其實諗住
升夠5隻5星孫堅 就孫堅自己食番哂孫堅升6星
見你之前你地講到升技好重要

張飛就放係到 慢慢升其他廢4星做5星 之後先再升6星 因為反正都冇技升

認真 點睇？

6星同你換

起手6星點升技呀 11X5,要升55技呀,食5星都要11隻,廿鳩幾萬

你不如問巴塞勁定南華勁

卡5-6

巴塞青年軍咋

認真 技能好撚重要

升到60lv先有第一隻金名將

賣

第一次見十連唔伏，btw ban

再用玉抽勁多黃忠 巴打應該好快滿技

認真答
第一隻升平民英真係好D

仲有冇公會有位

60lv 呢幾日番左大6冇玩 俾人踢左

這些機會

Lihkg8

堆5隻5星比佢升星

申左 kahooo

批咗

上李典 pvp 可以遠距離秒人

其實有d唔明，名將咁難抽多隻黎升技
大家又講到升技好重要，但點解大家仍然prefer用名將？
即係始終名將重要過爆技？

名將唔係拎黎用

其實5星滿技都夠打到修羅頭幾關

李典

喔...咁我明了 thx

抽到名將嘅人會課到抽埋黎升滿技

關平係咪廢

抽得中名將果d人都課到爆技啦

玉抽大把唔啱屬名將出 升技都唔係咁難

名將抽到金底之後可以用玉抽3星肥料同名黎升懵撚

升技唔難 係難在抽到

招人，仲有幾個位

想問下有邊關刷裝備好 最好係3星以上既裝 我暫時只係推到困難既第3版

垃圾到仆街

名將滿技>平民將滿技>名將>平民將

即係簡單啲講 有名將就算難啲升技但係最後可以上第一層 無名將唯有升滿技去第二層

Thx

唔好諗裝住 升爆6星打到修羅再諗

想問下 唔缺主力黎講 應該升邊隻上6星先? 金關平 金周瑜 金孫堅 金太史
周瑜技能等級未升過 其他全滿

名將勁唔係重點 重點係難抽 你抽到就威威

爆左機我會揀周瑜 靚仔又勁可以燒

關平 我呢個新手都答到你係廢
仆街 招招技起手慢到喊

我都準備升都督上6星 差1隻3星先滿技

咁我而家係咪應該刷多幾隻3星武將合上去先 我主力玩緊隻趙雲 但係啱啱升晒技而家唔知有咩要做

我見數值又廢 又慢到仆街 屌

升六星

邊個話名將難升技

用董卓打好撚癲 4萬4.

關平呢個死仆街 次撚次10連都會出2隻以上 屌佢老母

刷4星防具邊關好

我都想知

廢老我爭一隻就爆技

抽玉抽左2千幾個 勁撚多黃忠但隻張飛 影都冇 果然係有UP

啲技能超大範圍

有冇軍團有位

名將我都儲埋好多，有隻一抽到就可以爆技，但係係點到抽唔到金名將

喂呀 成Gay佬走開啦

上咗一秒都冇又落番嚟

好多人有名將

我無

好撚易打上去

真心問
如果五星得: 金吕蒙，銀樂進，銅于禁 係咪都係升番四星好過？(例如: 大喬，黃忠，司馬。。。）

You are not alone

夏侯/曹仁

佢有曹操架 唔好比佢呃左

升邊隻好 差隻水同火

如果隻game pvp係鬥斬會好玩d.
好過鬥開技秒

2隻準5星肥差6LV

慢

修3-5點拎3星? 差呢關爆機

係咪太低防？

一入黎見到隻金黃忠
我都係出返去

一齊走

五星做肥料？宜加升夏侯同埋曹仁？

我個陣爆曬都過唔到 係之後抽到602先過到

兩隻揀一隻就ok 巴打好多推夏侯 我就用曹仁auto爆機既

我都有識吸血既洛克仁 PK開完1技再開2技滿血

雖然好樣衰 但真係幾有用

師兄你隻曹仁6星？
仲有無邊隻可以升？

開波秒一隻 之後慢慢儲圍圈無雙

岩岩升左602 5*
而家唔知應該升咩好
隻銅曹操又好似唔係好勁

買左238
抽左幾次十連
中得隻周瑜叫較好
一隻602都冇

隻曹操直頭廢啦

用爆技馬超 +602 可以打到修羅啦

[/quote]

用肥卓刷每日係咪要至少5星+手動?

補圖先
完幾抽蛋係咁樣
各位ching有冇咩建議 集中升好邊隻先

有冇巴打有興趣收金諸葛亮

咁仲有1個人位 仲有冇野岩升

肥董唔洗商 夠破防就好
我用3星 lv14

我曹仁6星 輕鬆滿血過修羅

有無咁撚易中

有無巴打有課$38個個每日攞元寶 我唔記得左攞幾日 想知道之後拎唔拎得翻？

如果我于禁有專武會唔會勁過郭嘉

睇數值 大喬 係強 ...但好似冇咩人用
行申。未用過 唔好屌

每日只可以按一次 冇拎果喲冇得補返 應該

係有時會唔記得，佢又冇提示個d

每日免費抽完 即刻拎元寶抽多野

無錢呀

雙倍錢嗰陣冇狂刷咩

實測2件銅會合金

用乜易洗哂

容

想問下巴打有沒邊關刷馬超易 打4-2修羅3星 一隻都沒

礦場幫到你

升一隻銀底上6星
升爆技都麻麻地

需要借財仔嗎

點升到咁多+20 打咩多肥

好多把弓, 唔合?

都督好勁
我無602 馬超 趙雲個D
一樣3星破哂修羅個D

咁我練周瑜先 有3000元寶手痕痕

不敢面對

黎啦,宜家面對佢地. 合4把金出黎

終於中名將

我都好想要

唔通每日掃哂D包既就係你 咁多體刷關

掃過一日咋, 仲留左10個比你地買

molamola 留左10個都買唔到
好想見證你合哂呢堆弓個 下場

四把銅弓嘅誕生

快點合啦,咁多把總有把銀比你既

Btw大家用按鍵刷定人手？

仲有呢邊

有得用按精咩

點解602既能力中等都咁多人話佢勁？

合啦合啦

因為你刷修羅 仲要3*

個個都中名將咩

因為勁囉

係到d人講到好似仲勁過名將

我張圖就四星 但按落去一睇就二星既

有冇巴打解答下

屌 又中名將

想過檔但係過到黎又無包買

你玩晒啦

唔見, 重登申多次

玩廢英先好玩

無包買 就輕鬆玩啦 得閒入去刷兩野又出返黎

嘻嘻

血的教訓 試用完先好升 升左郭嘉發現極濕鳩

過左檔除左係拎到下面啲箱都好似無乜野特別仲要無包買

屌你呀

那申

屌你老鼠

有5星卷囉但要7千貢 仲差3千

我都儲緊買5星卷

5星卷係咪要4lv團?定5lv

你差幾多
如果到時抽,又唔係名將 又唔岩屬
應該灰到爆

5LV SURE

差6千5

有冇人有AC多 唔想再刷 刷20ac連評價中既都冇見過

算啦我銀司馬銅許褚都開左局 一直到打完普通先有啱屬皇叔

打左十幾場終於打爆機

練董卓會唔會好on 9

你有無愛

無知一問 真定假

咁平好想試下

大家係點樣升啲肥料
關卡啲經又少
我想升隻602上6星

呢隻GAME 10萬元寶都未必中到金底名將

我一次過食晒經驗丹
升左2隻lv1-40既5星星彩出黎
谷隻6星星彩出黎

其實真係衝左一隻6星之後大把世界

想問下仲有冇位？
自己本身個公會啲人都唔捐搞到開得兩個箱
想過檔

咁多經驗丹既

come

無，但好似好易刷技

應該課左788 +70中級經驗丹

升趙雲定徐庶上六星好

5*銅+5*銅=金

銅銅=無壓力

表示體都冇 想刷冇得刷

仲有一個鐘 又係時候買包

係咪能應該去打6-10升第三隻算

無課好難上六

好有錢 其實好簡單 5*肥唔係咁易有 所以你帶34*肥刷關 一路跌 打打下d肥就自然夠lv

啱啱入咗lihkg9個團
主要用隻六星602

課金買經驗丹

銀加銅

刷緊5-9
卡左係普5-10
隻曹仁秒左我隻602

銅+銅=銅

屠人LO

你都有啦

有兩把金5*武合唔合好

自推
夏候淵用落好似麻麻

我三件5*都寧願等 銅著上身就是柒的感覺

金5*唔好上住

雄心威龍 60lv每日捐錢

其實如果個個捐銀幣 35個係咪都唔夠尾箱架

武鬥都幾多外掛..我估官方唔會處理

寧願用算 岩岩先2件金1件6*銅 心都碎

ID :皇帝仔

無位了

Thx,入左啦

Del得game

都係肥料姐HEHE

乜野黎

屌，武鬥咁撚多外掛，on撚9

［member]今日四把［/member]
但無肥升唔到

Fk 7左

打夠500分 刷返野算啦

其實好多時係LAG機

請問各位 打關跌嘅3星武將會唔會有機會啱屬性？

刷連擊 用邊隻英易d?

唔會

修羅3-5打呂布點樣儲覺醒之餘又可以夠血量

謝謝！

KEEP住係2~30個排名算啦 上面個D真係痴線佬黎怎玩

自原來開無雙殺到都計

我成日打到啱屬三星周泰喎

無架WO

有無人知每日任務做晒送果個箱係咪仲係送1*武器

放金曹操趙雲ac 未買成長同月卡 tg:

點解會有呢喲咁既獎勵 未見過

我記得就係有周泰同董卓係有啱屬

進完602上6* 諗住見咁多位 10連就中伏 下次都係抽武器算

SOR鳩 潛水食飯

有無咩賺錢方法 好缺錢

課金

50萬沒地方洗

有冇公會仲有位收我??
48LV

屌你老未

突然醒起要搶包 入到去已經得番幾個細包

跪求刷馬超好地方

300萬沒地方洗

pvp
黃忠一隻打十隻

百五萬點睇 但仲未有六星金武

合極裝都係得1件4星金武同1件4星金甲
好唔好抽10連裝備

啲人物你覺得夠做
咪抽武

LIHKG10 4LV公會有位 招長玩巴打 申請左請留言

火張飛定水關羽好

[/quote]

你申請左未 唔見有你名

[/quote]
ADD 左

Add 咗

每日最好玩就係兩個鐘屠宰場

抽武中金嘅機率會唔會仲低過抽人

我覺得抽武既重點系專武

ADD 左 [/quote]

雲熊巴打ADD左 精英同Akboy 巴打見唔到個申請 可以的話再試下申請多一兩次 或者我一陣再望下 THANKS

*係

我都覺

幾時先更新劇情

玩到好撚悶

專武會唔會重覆

咁大家d金武金甲都係合出嚟？我連銀都未合到過

會,我劉備3 4 5*都有

雲熊巴打ADD左 精英同Akboy 巴打見唔到個申請 可以的話再試下申請多一兩次 或者我一陣再望下 THANKS[/quote]

一班巴打一齊玩好正

100

Lihkg10轉左團長？長期捐150都唔夠

咁撚伏

PVP個綜合排名係計賽級 定全部人排名?

一班巴打一齊玩好正[/quote]

我係副團長 我都唔知 等團長解話
不過我又唔想轉會所以係度招下人

火黃忠定孫權

Lihkg10 有多5個位
另外會長我 換左AC 希望會員add返我
無好友打 好友boss

巴打我係tky6355 你係度就好了 咁我可以潛番水

[/quote]

禁左 文雅儀哥會長?

lihkg5有兩個位
申左請留言
招長上長貢獻人士

joyfultrinity

為慶祝第一隻6星 馬超 誕生
岩岩抽左野10抽, 點知又食晒屎
BETWEEN,馬超係咪解唔到/好難解到連撃

你需要602

ADD 左

火屬練火黃忠定孫權好

已收

巴打用左幾耐升6星
好似升極都唔完咁

馬超d技好難用 我未用係pvp都覺得打唔到人

有無馬超專家解答下

琴日開始真係升肥,
傾家蕩產先升到

禁左 文雅儀哥會長?[/quote]
係

幾日無玩，真心問，蔡文gay 係咪廢的

如果我放嘅話有冇人要
有埋602
pm 我啦

200

應該放到過5千

銅+銅=

礦場係咪只可以佔領一粒鐘?

係

合甲又銅左.

正常

依家邊有

5星黃忠但錯屬 升唔升好

跌得好快啦 上次已經1萬台幣內

召喚LIHKGG團長

我都係火屬 但諗住升佢做6星

終於

等錢洗
有冇人收，未綁即買即玩
TG

巴打們
如果把4*武係金底
同另一把4*銀底武合左
會唔會變5*銀底

銅底都有機會添呀

咁點升好 慢慢儲石？

金底搏唔過 我會等石
銅底6*無用

點解打主線會冇加軍團個貢獻分？

四星就冇咩所謂啦 反正五上六都係再抽過
五星就等石

岩岩課左238+38
但抽左2次10連就已經冇位 想再抽
想問可以點做？

開位 OR 食撚D肥料

開位啦
課完實要開

巴打要放就趁早 D價跌得好快

名將D價繼續跌 遲D可以整番個多名將AC黎玩下

岩岩申請左 LIHKKG10

我打爆哂個主都升哂60lv冇嘢玩喇

無限6星育成計劃

召換及時巴
不如無上線一日就踢
個尾箱成日拎唔到

合下銅裝 銅武又一日

今日個frd賣左金呂布acc 1100蚊

1100差不多啦 依家D價位跌得咁快 遲D 1000都冇

新手，以我對第一頁既理解，係咪應該張d 1星比2星食2星合3星，上到3星先用黎比主力食？如果我有隻金4星關平，應該張d 1星關平升做3星食左佢好d 定張d 1星升上4星再合落隻主力關平度好d?

好
同埋有D好低lv & 好低貢獻

1$

如果你隻關平4星 其他關平肥料就升晒4星 然後用佢地黎做升星材料
因為你用相同武將做升星材料 升技會有額外加乘

要重整下 快啲沖5lv

有冇金呂加金黃忠？想買

依個組合好痴線 有都唔會平

王元同關二哥招燃燒有冇得重疊?

請問後面修羅係咪有關要9成血過？
依家困難想上6星孫尚香周泰諗緊食唔食曹仁好

終於可以打5星武

我有前日一抽金黃忠

升下武將先囉

摩牙摩牙

1.1$

屌你仙人原來都有玩
呂布加黃忠？

好多都要9成 曹仁世界第一

原來冇呂布得佢個女

仙人

睇錯602同黃忠，冇呂布

嚇死咩
抽到真係跪喺到

我綁咗fb想放都冇得放

睇睇下好似真係單抽抵d 特別係宜家整左3隻6* 唔洗咁多肥 儲下元寶好過

all in $20

想問下有冇邊幾隻值得升？

返左黎啦有冇人掛住我

火：602
水：單眼佬

究竟有生之年會唔會升到爆到技

扯啦

初期要去邊練? 打到4-5卡關…火602 36lv...

無人識你呀依家,人起朵你起朵

602好似好難升技

邊隻藉得重本升上去

我有升樂進 技易升上去

雲熊巴打ADD左 精英同Akboy 巴打見唔到個申請 可以的話再試下申請多一兩次 或者我一陣再望下 THANKS[/quote]

申請咗lihkg10
依家LV46用緊LV45嘅五星李典
求巴打放行
會日日捐錢

d包點先賣到？
唔比我賣包

覺得諸葛亮有d虧

申請咗lihkg10
依家LV46用緊LV45嘅五星李典
求巴打放行
會日日捐錢[/quote]

咩名

秒經

咩名[/quote]
[/quote][/quote]

今日推得好慢. 熱潮已過

又無活動 差唔多啦

咩名[/quote]

巴打介唔介意我唔講
成堆FD日日睇住呢個post
一見到呢個名就等於係我自爆咁

巴打介唔介意我唔講
成堆FD日日睇住呢個post
一見到呢個名就等於係我自爆咁 [/quote]

我睇唔到D人掛咩名 但加左個46 你睇下係咪你

又到左抽肥料時間

[/quote][/quote][/quote]

都係冇呀巴打 放心重有位 我會繼續留意住

我睇唔到D人掛咩名 但加左個46 你睇下係咪你[/quote]

成功！一入嚟即刻捐咗錢先
thx 巴打

偽毒要出街架

斬手指唔課
77 抽無好野

金王元姬.周泰.關銀屏
仲有二千七元寶係ac.
0進度
有興趣 tg: tbag69

啱啱啱抽到602 , 繼續練周瑜定點

好缺銀幣…
有乜可以打

金金 合裝 出銅

602都係名將？
同埋勁起邊？

抽到銀關羽 金蔡文姬 又係魏國

比我知道邊個講602係名將
我一刀插死佢

送左隻5*肥料

5上6要5隻5星既 但我明明有 點解唔比食？

蔡文姬係咪勁野黎?

第一頁寫
吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

求賜教

請問初期要去邊練…火602 36 lv 卡4-6

鎖左/ 係隊伍

佔緊礦

Thank you

周上左六星滿技先

照用周瑜啦

屌 唔好同我講有肥料 , 我唔需要

自身剩餘血量啫係咩？

pish

差dd可以上第一頁

姐係字面解釋

入場後㩒右上角星星睇

第一頁一直無改

邊度放

5星肥料GETED

知足啦，呢個世界仲有人好缺肥料

比左個課左38蚊嘅602ac個fd玩
發覺有4,5隻銀底名將
但佢應該唔會識玩 會鳩食左佢

屌你, 合8件野得1件金

抽到隻6星火屬孔明 升黎推圖？

比目標你再刷過

留劉備定星彩好
要食一隻上第2隻6星

新團傲勝無雙招人長玩

我都食左好多

點解

前日雙倍錢 你有開包刷主線都好多

土豪

好想要子龍呀
我玩左兩隻帳號都未中過一次

銀呂布 VS 金馬超
銀張飛 VS 金孫堅

點揀好

趁無咩活動
開始hea 玩

終於10連抽
金底得樂進 王異 周瑜
銀底有4星602 許諸
銅就5星張遼 3星司馬 諸葛亮

77連抽全垃圾

過哂關卡升左6星 開始冇野做
依家都係慢慢儲多d六星 hea玩算

銅銅必有金

不過主ac都抽埋602 由鳩佢點玩
係無隻銀cma2

卡係普通63

不嬲會出

卡係63 三星

次次都3分鐘內打唔晒

呢獲野

食完開枱都唔夠腳

有啦有啦

想喊 咁就3000元寶

好多肥料呀

第一次十抽 係咪全部都無用

全部肥料

咩叫最大連擊數

屌你老母 以後唔課金
伏撚到 屌

終於抽到最強公廁

新鮮滾熱辣啊

屌你老母

集氣！

1定係銅

咁黑心

好想要關銀屏

好多好野

400連

希望你有隻金李典

錯撚哂呀屌你老母

比把銀嘅都好啊

劉叔刷到4-10嘛

係咪都值得升 但木屬我用緊趙雲

遲早都要練 玩全力或全速攻隊

見到唔啱屬既6*真係好慘

長知識了，感謝巴打

中左都升技到破產

銀屏 602 夏侯
可惜我無602

我隻6*夏侯比5*李典一下秒撚左

想問下
而家水屬岩屬既得張郃
好唔好升隻水諸葛亮 有專武

PVP無道理可言 好似武鬥無睇重專武能力 但遇到剋屬仍然係好痛

屬性佔比太重

曹仁 金4星
李典 金4星
太史慈 唔啱屬五星

練邊隻好？

同屬 仲要係搶礦
我一入去屌佢一下打死左我

無咩正野

同埋技範圍大都有利

我都冇 升住孫權先

洛克仁世界第一

李典會飛個L出黎 同埋好高倍下 反而想知602技幾多倍

張了 趙雲都唔好？

以前有許豬 諸譪亮銀底 on99 食撚左呀

做咩講我隊野

602同陸遜升邊隻好？
602抽晒玉都係得2隻 陸遜就有5隻
好似陸遜易升技d

其實2隻分實力係咪差好遠？

得602得天下
其實玉抽算易中 升住慢慢抽番黎都唔遲

差把金武同6星法寶 ，已540星

有冇人可以教我刷連擊，被人打一下就斷，根本無可能400

專武呢
我個隻爆技 差金法寶專武

Push

咁你而家幾多戰力？有冇8萬

第2隻6星

我都係想要4*肥姐 比多兩隻啦

終於做到1000萬

升緊孫權上6* 玩到無野玩 成日抽唔到新將 開始覺得悶

連續3次 10連都抽唔野。可以del game

周都督冇得升技
有咩解救

旋轉棒棒糖剛申講lihkg10

抽友情 成日出

主將金周泰

銀大喬 銀曹操 銀許豬 銀602 銀呂布 銀諸葛

升邊隻先好 定全部都是垃圾？

周泰啦 起碼易滿技 打架一流

8萬1到
不過用緊星釆個6星專武

屌我岩岩升60lv拎埋個6000元寶就抽左專武
謝蒼天啊

抽到咁好彩？

專武招技有冇得洗

抽到把5星

不過得番7萬7戰

頂 差咁遠既

之前用個把6星
呢把5星

諗住刷關平 點睇

各位我得左
我上榜啦一定

嘩屌 呢個真係好癲

唔通個天真係要人玩關銀妹 先中4* 後中5*專武

但佢招暈真係好睇唔好食

全部唔啱屬仲要三星
下次一樓張圖仲唔係你

點解無人用孫堅？
我呢隻玩到一拳超人咁
爆技
一刀秒

6武6衣5專武 用係任何一隻都可以架 唔覺有乜分別

有回血技

曹仁可能更勁

好柒
我要用曹仁不如用渣古

哭是沒有用的

抽啦 望

個心無諗住抽好野 比D廢4,5*我仲好啦

差130石10抽

留名睇圖

都未算最差，有冇人試過全三星

十抽at least 1 4*

樓上咪有

幫你一推

全部銀煙花一定好靚

會有一點金
就係送嗰隻四星

請問係咪最少有9隻肥先可以滿技？（升4星食4隻 升5星食5隻） 計緊夠唔夠肥升隻火黃忠

有冇人知馬超邊關易出啊
打極5-4 5-6都唔跌
6-2又唔夠力auto打
利申新手

新手申請左入團lihkg10求加

周泰我升緊呀 靠佢推圖

其實係想問堆銀將升唔升得過

名將銀版就升得
btw 爆完主線 升完滿等左真係好悶

點解我隻單眼佬同602咁低戰
點先上到8萬

傲勝無雙招新人長玩

5星銀關羽攞黎做肥會唔會好唒？

會

升邊隻先最好?

Wa diu....

有無人覺得單眼佬比人低估得好緊要
明明佢招無雙屌打大部份名將

銀呂布 照食

銀底曹操吕布係咪都可以升?

呂布好廢

其實啲一星裝備有咩用？

專武

修6 9成日跌
困難唔知

10抽真係慘過食2舊屎

有冇巴打知 單眼佬邊度掉得最多...打咗修4-5成晚一隻都無..

第3隻6星練咩好
有幾隻銀名將

咁多火屬做咩

冇計 抽黎抽去都係火

識玩一定係簡單1-5

推到有人睇到！

push 賣定合兩星再食

應該加左 巴打睇下有冇

密技

有了thx

玉抽最多

合兩星好蝕
一星+20等如兩星
不過就咁食六把一星其實仲多 只係好貴

郭嘉

有無人已經玩厭左

卡修羅3-5

法寶 專武

課左238，準備抽晒佢

過下癮

Join 左
[black]jjjj[/black]

隻game要4.幾g 係咪痴線無撚哂位，就黎仲大過pc版真三七

more

冇隻想要

屌唔抽住

110連抽
可以統計下中金/名將/5*機會率

抽啦 唔好比佢停

唉屌一開波唔識野升左隻銀又抽唔到金
仲要啱啱比我抽埋專 叫我情何以堪

呢一抽 就畀我老婆抽咗隻劉備出嚟

我都想要 差隻木

終於抽到 仲要係嬲嬲地之下單抽先有

到底我應該升金卡/名將先
定係高星先呢?
例如，3星金周泰同4星啡呂布，
我升左呂布
我係咪應該升周泰?
4星金暫時得張角同孫堅，全火屬

我屌

關羽

最近大家十抽都伏伏地
我都係逐抽逐抽黎

本身已經有隻 不過係銀

屌得2金

先抽左3次姐

求答
定兩隻都唔使升

周泰好用 易爆技 呂布有銀再決定用唔用好啲
孫堅都可以留 識吸血

有 升左三屬滿技6*
唔知有咩好做

6次啦

终於爆技
記住同英升星係可以升埋技啊
咪學我咁on9

已經悶到gane都唔想入

其他課左238既巴打抽成點？

認真問 主邊隻好？

放0進度 齊金周泰.王元姬.關銀屏ac
內有45萬銀幣.2700幾元寶

10$

放0進度 齊金周泰.王元姬.關銀屏ac
內有49w銀幣.2715元寶
有興趣既add tg:tbag69

個post推得好慢，隻game準備byebye

110抽，0 5星，抽唔到金英文

有冇人收依個ac，換一餐焗豬

10.5

agger
仲未1001

趙雲，我黎喇～

How much

想問 4星孫堅值唔值得進6星？
打到4-1卡卡地

邊個夠我多錢

Near巴好似已退驚？

尋晚仲係到

其實隻game算係咁啦
個7日登入 又送1000元寶
每日又有得搶金礦
我尋日10抽完
今日都儲到千5元寶啦

每人送一隻名將即刻個個返嚟玩

你地滿晒等
我一佔就比人打爆

呢幾日放假，個POST都推得咁慢

速食驚

唔好話我知你抽晒武將

想問你地刷4-5係咩難度？ 普通？

點解唔見有人話卡關?
有幾關普通我都卡左幾日

修羅

普通刷3*

每日送得果1個初級包子，人地想玩多陣都唔夠包食啦

傲勝無雙招新手長玩

5星爆技可以打晒普通困難

呢隻GAME 60LV完之後就唔知做乜好

佢可唔可以出番多D活動 唔係咁樣好快無動力唔想開GAME
最後就無人玩
加上用元寶抽野伏撚到

想刷隻紅4星呂布都刷唔到

60LV完之後慘過食屎

新嗰兩隻係咪好勁？

依家D GAME隻隻要就返D細佬
易玩到1,2星期就爆機

琴日77抽收左皮

琴日刷左全日都冇

《真三國無雙·斬》全球突破400萬下載
狂賀👏狂送🎯 時間來啦！
慶祝全球突破400萬下載！
繼限時獎勵以外再度加碼額外獎勵🎰
在以下期間登入就可以獲得對應獎勵！
🔲4/16(日) 11:45 ~ 4/18 (二) 11:45🔲
🎁獎勵內容：銀幣 3萬, 高級體力包子*1, ★3~6裝備箱*2
🔲4/17(一) 12:45 ~ 4/19 (三) 12:45🔲
🎁獎勵內容：銀幣 3萬, 高級體力包子*1, ★4~6武將召募令*1
🔲4/18(二) 12:45 ~ 4/20(四) 12:45🔲
🎁獎勵內容：銀幣 3萬, 高級體力包子*1, ★3~6裝備箱*2
快點來幫雙兒@Tag朋友加入《真三國無雙·斬》吧👈
➖➖➖立刻加入《真三國無雙・斬》➖➖➖
《真三國無雙・斬》Google play免費下載：
《真三國無雙・斬》App Store免費下載：
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

垃圾GAME

好撚慷慨啊

送D野可唔可以好D...

名將又抽唔中 唔知升咩好

五星升六星要咁多張卡

屌你老母
出下降啲乜鳩降臨用組隊先夠打好唔撚好
一係出軍團戰30個打30個
一唔係玩下搶旗都好呀
依家悶撚到

有6星已經夠破晒 極需要出D難打關卡

可唔可以出啲真正既活動

岩岩上youtube睇 有台仔100連抽 一隻名將都無

機率係咁低

[img]
求放首頁以示警告

復活節都冇活動

100抽就想中名將?太天真了

水屬用蔡文姫定夏候惇好？

夏侯

我正身300抽都就黎

又衰左啦屌佢老母

110抽0 5星

佢老母比狗屌

驚乜撚野告?你知唔知火屬黃忠好勁?

抽到寶都唔知

火屬最勁？

依家又易爆技

銀色唔會差囉
前幾頁有人仲抽得衰過你

點解仲有咁多人玩

零金都有人衰過我？

琴晚抽左2千玉得1隻

得1隻4星0金
你起碼都仲有隻5星黃忠睇下

玩到好悶 淨係合裝

新post

啲包仲有百幾個唔想開

開包瘋狂掛機